無人講盧偉聰嘅？721、831係佢lead嫁喎！

條仆街呢家係美加，諗住搞完大龍鳳拍拍羅由走左去就算？搞到香港咁撚樣
推到美國制裁名單有佢份！

驗眼

假膠